你照鏡個樣同影相個樣係咪有啲唔一樣

不過我想話你知，你影相個樣係人地睇你個樣

So?

嚇死，好彩我影相靚仔過照鏡

照鏡左右掉轉

係靚仔嘅話左右調都係靚
係柒頭嘅話左右調都係柒